===
MED
===

Automatisierung der Diagnostik

Suizide predictions

Biomedizinisches Datenmanagement

Flatiron

Biomedizinisches Datenmanagement

Korrelation zwischen Genotyp und Phenotyp

Kombinatorische Assoziationssuche als Data-Mining Problem

Statistik Kontigenztabelle

Fisher Exacttest zum berechnen der Kontingenztabelle

Tarones Trick

significant-patterns.org

easygwas.org

Datamining in den Lebenswissenschaften
